\begin{thebibliography}{Fi2}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
\bibitem[Ap1]{Apostol}
%[Ap] 
{\sc Apostol,T. M.;  Chrestenson,H. E.;   Ogilvy,C. S.; 
Richmond, D. E.  and Schoonmaker, N. J.  (eds); }
{\em Selected papers on calculus.} 
Reprinted from the American Mathematical Monthly (Volumes 1--75) and
from the Mathematics Magazine (Volumes 1--40). The Mathematical
Association of America, Buffalo, N.Y.
1969.

\bibitem[Ap2]{Apostol1967}
%[Ap] 
{\sc Apostol,T. M. }
{\em Calculus Vol. 1.} 
John Wiley; 1967.

\bibitem[Bo]{Boyer}
{\sc Boyer, C. B. ;}
{\em História da Matemática},
Editora Edigard Blücher ltda, 9$^{\underline a}$ ed. 1991.

\bibitem[Co]{Cou}
%[C] 
{\sc Courant, R. ;}
{\em Differential and Integral Calculus Vol. I;}
Interscience;
1934.


\bibitem[Fe]{Fe}
%[Fe] 
{\sc Felicio, J. R. ;}
{\em Fórmula de Stirling em tempos de Maple;}
{Revista de Matemática Universitária}, {\bf 17}, (1994).


\bibitem[Fi]{Fi2}
%[Fi2] 
{\sc Figueiredo, D.; }
{\em Números Irracionais e Transcendentes;}
SBM;
1980.


\bibitem[Ha]{Har}
%[Ha] 
{\sc Hardy, G. H. ;}
{\em A Course of Pure Mathematics;}
Cambridge University Press;
1967.


%\bibitem[L]{Lima1}
%[L] 
%{\sc Lima, E.L.},
%{\em Curso de análise, Vol. 1},
%IMPA, Rio de Janeiro, 1976.


\bibitem[M]{Mactutor}
%[M] 
{\em The MacTutor History of Mathematics archive},
\url{turnbull.mcs.st-and.ac.uk/~history}.

\bibitem[NC]{NC}
{\sc Neri, Cassio; Cabral, Marco; }
{\em Curso de Análise Real;}
Editora Instituto de Matemática
2021.
Pode-se baixar o PDF deste livro diretamente da Editora do Instituto de Matemática em
\url{www.im.ufrj.br} e o fonte \LaTeX\ em
\url{www.gitlab.com/mapcabral/livro-analise-real}

\bibitem[Sp]{Sp}
{\sc Spivak, M.; }
{\em Calculus;}
W. A. Benjamin;
1967.

\bibitem[Si]{Si}
{\sc Simmons, G..; }
{\em Calculo com Geometria Analítica vol. 1;}
Mc Graw Hill;
1987.

\bibitem[Zo]{Zo}
{\sc Zorich, V.A.; }
{\em Mathematical Analysis I;}
Springer Verlag; 
2004.
\end{thebibliography}

